撐狗大聯盟去圍監狗會

咁係咪姐係佢地想成立獨立調查委員會

d藍絲真係on99 警察係公職人員拎個出證出黎緊係理所當然
你有冇聽過市民要掛張身份證出黎

軍政府，唔准人查

咁不如班狗直接去屌啦

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力